蘋果係咪已經對手機製造失去方向啊

而家個個都戴口罩
又唔針對而家狀況加返個指紋認證
相機新功能對普通用家又唔會有咩特別感覺
5G喺網絡供應商質素差嘅時候分分鐘弄巧反拙
屏幕顯示又冇大改進
遊戲示範仲要係用幾年前嘅遊戲
蘋果呢個信仰可以維持幾耐

等steve jobs 返生

LOL mobile版本係未出

T當5g係最大賣點 不過wfc

諗唔到新design 要靠炒冷飯出返午餐肉機身

無咗華為競爭對手iPhone唔使有大改進

我諗佢靈魂已經ready咗幾年啦
爭一個完美嘅肉身

但又咁諗
電話技術其實都差唔多摸頂，
除咗將成部電話變透明之外都好難會令消費者感到有「新線」…

新意

快出超微雷射眼珠紋理識別 唔會再用咩咩touch face ID啦

Elon呢獲心水清呀

一開眼自動unlock 一蓋埋眼5秒就lock 眨眼唔計

電話將會被OUT

屌你apple,，搞左幾年都唔撚整走個m額，次撚次都快左相機好左，dllm

隔離廠真係玩過瞳孔識別喎

只要maintain到ios
iPhone就會成為壟斷

點會無方向，只係今年想唧下牙膏賺下easy money先

利申唔買

iphone 4s = iphone for steve

攪錯唔發大嚟整 2隻眼球紋理就係密碼嘛

間間學佢cut 耳機 cut 火牛

samsung一定跟

Why not

不過最後部機變左炸彈

起碼換過design先啦...

3星每年都轉啦

iphone 3年換一次都算

而家4年一次真係on9 (仲係大大個m字額,唔好同我講已經叫轉左design)

一直都係諗住激到佢返生

碌7爆電再改良到最精細咁scan真係最好用

樽頸位咗都好多年
只可以話智能電話開頭發展神速
類似由0>50>70>90分咁
依家嘅進步只係90>91分咁 無咩分別

所以mobile如果再無新突破
只會繼續換cpu 鏡頭 加大啲電 無限loop

但每一代都照舊有咁多人買嘅時候
我係老闆都繼續咁樣賣新機算啦
hea hea地又有大把錢賺
有新技術都留返之後唔夠營業額先再出

年年淨係改粒u同鏡頭又當新機

你同我會諗到就去咗apple做啦

改下樣 加個touch id 就已經得啦

應該難啲

好似見到Nokia/Blackberry嘅影子

轉少少野當新機都唔係問題
問題係耳機插頭無曬話環保 但個價又一路高企 仲要焗人買埋啲周邊
睇個勢下年實cut埋個窿 焗用無線充電

明明iPad整到touch ID
佢地竟然冇喺iPhone 12 pro加入去

本身我部iPhone x 壞face ID
而家都唔知換唔換機好

換機一樣要on99密碼解鎖

2月先開始個個都戴口罩
當時都已經定好晒啦
有5g又屌，如果冇又屌佢冇，咁你咪繼續用4g囉

覺得無新野唔換咪得一係去an

Bam

根本係Steve jobs死咗之後冇創新idea
以前未有iphone果時邊有人諗電話除咗打電話可以做到咁多野
根本唔存在摸頂問題
係睇有冇人可以將個天馬行空嘅想法套用到現實到

下下搬個死人出黎打飛機

你都

你估quote bam圖走得甩？

打乜飛機
SJ係度嘅時候的確係創新行先
依家只係不斷upgrade鏡頭，大細，晶片
之後就不斷提高個價格
完全係由一個創新科技龍頭變咗傳統商業賺錢模式

因為鬼佬唔戴口罩 完

笑撚死 strategy plan 係一兩年前已經plan 好
點撚樣針對而家狀況 加指紋認證
你以為真係買餸 話加餸就加餸

當年NOKIA 要搞屍變人智能系統
諗法好似iOS
只係蘋果太優秀，打死Nokia
屍變人改進得太慢，Meego 胎死腹中

iPhone 初初推出同一時間
Google Android 當年開發仍然臃腫鍵盤手機
日系手機有技術，但捉到鹿唔識脫角
Motorola 直頭唔知搞緊乜
Blackberry 最紅嘅日子
Windows phone 仍然未搞清楚手機OS 應該點設計

N8同N9 真係經典一代，808 鏡頭畫質其他手機都係近年打破
Nokia 屍變人算係係一個挑戰iOS 嘅OS
所以Nokia 其實算係咁

睇嚟Apple設計師好buy個m額，覺得美觀又有特色，係apple手機標誌

條友都唔知係咪冇讀過書

Apple晨早唔係賣iphone為主，而係做個ecosystem出嚟綁住班用家，只要有一樣野吸引到你，就焗住成個lineup硬食

同埋始終電話最重要都係software，ios實在太成功

Ching 邊打飛機邊上連登

時代係會變 下下拎舊野講悶唔悶
你可以話當時SJ好撚勁
但唔可以搬落去而家都話佢一定會創新好多

呢幾年不停咁強調自己個鏡點又乜又柒
根本技窮

創新唔可以做一世
Steve Jobs一樣試過係咁創新最後完全賺唔到錢
搵得Tim Cook做CEO就係要賺錢
賺唔到錢嘅科創企業有咩用
賺到錢 不斷壟斷個市場 見到competition就用錢掟死佢 呢啲先係而家科技龍頭做緊嘅嘢
唔好咁天真 AAPL上到而家個價唔係innovation itself就可以做到

嗰條係咁放甜嘢嗰個師兄想點

我又唔覺得Apple對造電話失去方向
首先因為武肺而要戴口罩遮面都係今年年頭嘅事
仲要WHO去到年中先叫人戴口罩嘅時候

而喺生產層面上面有好多野都要夾
之前 Apple design team 啲人
因為武肺直頭去唔到支那廠去睇生產流程有冇問題嘅時候
如果佢地仲改design話要加touch ID落Power Button
到時成個生產流程要大改
分分鐘拖到12月都出唔到新iPhone

如果係咁 你話Tim Cook會唔會為咗一個feature 去犧牲成個apple嘅股價先？

唔止一個 係有幾個

換唔換design咪又係賺硬你啲錢
咁換黎做咩
都無對手，對手係佢地自己度
根本就慢慢研究，到有威脅先再release啲新野
到時又拎先人一大截

我都想 依家出個啲無乜新意

咁依家的確係冇咗SJ以前果種令人嘩一聲咁嘅創新
時代的確係會變
但依家目前成個市場大勢都係講緊未來同創新科技
你覺得淨係著重upgrade原有嘅嘢
但個價錢就係咁加
咁樣可以持久落去咪得囉

Block就完咗件事

呢幾年對Apple好撚失望 好似上面巴打咁講 已經無左當初出新機會嘩一聲 屌你老母 改下個濕鳩鏡頭 轉一轉cpu又當新機 同一招用左4年

唔好買Pro 自己用腦諗下

有啲型號要跟返當地法律

創新根本就係依家家大勢所趨
蘋果咪繼續用gay cook呢啲商業人才囉
依家仲唔襯個市場佔有率仲有咁高，賺到咁多錢唔去開發/創新
咪繼續食老本，遲早咪步nokia後塵

*佢老味 iPhone 12 同 iPhone 12 Pro 一齊出嘅原因好撚簡單 個模係一撚樣 長闊高竟然一樣

成日都sell粒u勁左
但其實本身用緊7plus到依家都仲係好順

快極咪又係86

60hz點睇都唔順

咪係 出部講暗號就解鎖到好過啦 垃圾Siri

靈魂人物死左，重有幾個要員又走埋，蘋果沒落了

其實摺機都算幾大突破

symbian好似因為太耐
一搞update同加function就有排debug同好多限制
不過nokia專利都夠食一世
至於blackberry就真係不思進取 死攬keyboard
仲整blackberry storm直接仆街

aapl 苦主區

佢尾幾年咪又係無咩新意你當IDEA跟人無限既咩，BTW，坐睇你話佢病佐無心力

首先佢唔係無創新
Apple Silicon而家係行業入面最快嘅soc
但係你睇得咁shallow又唔會明有幾重要
又 你有咁嘅財力嘅時候 更有效發展嘅方法係收購合併有innovation嘅公司
我唔會convince到你 過十年睇吓AAPL股價幾多咪知你啱定錯
不過你到時都會話股價高只反映到賺錢能力 而改變唔到世界多一次

SJ算唔算死得岩岩好嘅時候先被捧上神枱
咁岩係指smartphone 高速發展下30 - 70/80分個位就死咗

淨係siri ai都有排玩，唔明apple唔喺呢方面諗。siri依家真係好弱智咁，做每一個指令都要 喂！siri一次，點解唔可以喂！siri，一次之後可以落幾個指令

始終仲有好多人用緊60 70分機
出啲92分都有誘因換機
可能要等出到95分 個個都用緊9字頭
電話技術先會有突破
Android同IOS都係

其實唔覺得其他電話有咩創新
摺mon果d根本未平民化所以唔使討論

講左咩

laptop, ipad, iphone行arm根本好撚癲
Win機個arm又完全垃圾咁

diu ar 120hz又冇 touch id又冇
食屎啦

新ipad air 用返touch id 電話返而加唔到
我用緊11 都想換返SE

咁細部電話又真係好難再加野

你係鳩硬sir同事？咁想加指紋認證？

Apple俾咗gay cock真係污點黎

咪係，根本就係到學Intel 擠牙膏

一直都話年年剩係硬件更新
唔追求打機同影相
換唔換都冇所謂
已經去到樽頸位

三叔玩緊摺機啦，apple 仲係上一代

到apple 摺到時三叔可能整緊獸印

基佬係唔識創新

加大啲電
Ching 係咪有啲誤會
一代細過一代

我用緊 iPhone 11, 如果佢加個 touch ID 我一定轉
依家就 "哦", 再戰一年

穢土轉生

5nm A14屌打在座各垃圾

唔出返個指紋解鎖我唔會買啊屌你老母

所有用支那嘅北斗衛星導航系統嘅電話都不了
包括iphone

還我Touch ID

連大陸機都90 Hz

android 廠得返啲中低階機係60 Hz

一陣話asia eyes matter

未用iphone 前所有機都係頂盡用2年
依家部iphone用左5年都仲run倒
Btw我仲好記得用nokia一開機
個畫面永遠都拖唔倒手

傻閪先仲戴口罩 歐美啲人心諗成班廢物 東亞病夫

咪就係
講到改個design可以2個月起貨咁
佢情願set個faceid包埋口罩算啦

竟然無120ghz？

其實無所謂啦
佢地一定有曬數據
換下鏡頭，換下cpu一樣大把人換機

邊到個個帶口罩
外國大把人唔帶
香港一定要帶之麻
台灣中國都冇帶啦

冇指紋真係激死
ipad有iphone冇

屌佢配lighning 線唔配牛
但係個理由係大部分人有牛
10個都唔知有冇一個有usb c 牛

Iphone 11 出個時
咪又係一班人同你講一樣嘅野
繼續m字 冇3.5 同xs冇分別

屌乙冇依樣真係最撚嬲

最簡單換個typeC已經會少好多人diu

講講下蘋果都唔敢話自己change the world la

年年等換番部有Touch ID嘅機都冇

利申：仲用緊ip8

我唯一可以讚apple嘅就係佢好耐用
我部6plus唔打機，只影相聽sportfy同睇戲都夠

以電話form factor黎講我覺得最有創意依家係LG
部wing真係幾有十幾年前電話業界百花齊放嘅感覺

多咗個 wide 鏡呀, 我都係 XS 上 11 Pro,
XS 個鏡頭閪好多, 老實講我都鍾意追電話款,
不過 12 真係不了

7plus

好撚嬲呀 又撚9我

咁而家出新版本，用家零驚喜，銷量不似預期就係一個問題

佢而家搞個生態圈都cap水啦 抽水都夠佢肥....

望住Tim cook搞到apple商業味濃到，有Steve job嘅apple先係最完美

今日第一時間去睇下部新機枝術詳情

有無手指解鎖🔓

笑死 當年個個J faceID 講到touchID一文不值
而家又係度跪求出返

無架啦
一係接受一係唔買

一樣大賣，洗乜諗創新

有啲國家出咗

要換機換返11 Pro Max重好 唔使有陳同佳粒墨 重要平幾舊

人地鬼佬鍾意戴罩就戴，唔鍾意戴就唔戴
點似香港奴隸要畀人逼戴罩

唔好話咩
人地大陸機已經玩到屏下螢幕
or最多都係得一點，佢就成舊野

扣起120hz 比12s 好肉酸

屌,電話技術摸頂唔代表可以無視大眾用家既意願
反而推一D大眾用家都覺得係炒冷飯,無新意既技術出黎呃飯食,淨係今年疫情咁,IPAD AIR有既POWER制TOUCH ID 技術,唔撚放入新IPHONE,就係諗住下年出部有既又再呃大家錢,另外仲扮到好撚環保咁,連差電同耳機都唔撚跟埋,實情就想慳成本,APPLE真係就快俾其他AN機收皮

香港人放棄左LG

估計ipad夠多位擺
Iphone12想追求更輕，盡量唔會再加硬件

12s係邊部

真心好搵唔搵 搵隻LOL 出黎做乜
我都知係新game （手機版） 但係睇畫質完全突顯唔到部機有幾勁囉

因為1秒運算十億次既cpu做唔到咁多野

一條問題問homepod 幾多度同幾多濕度竟然答唔到，要分開問

可能好多人期望ironman 部電話係真

連配件cut埋兼加價 仲想玩創新
奴性重先會買 永遠唔俾飽飯用戶食

6s here...

銷量不似預期，apple 已死

呢兩句說話聽咗幾多年

利申：唔買

電話呀
手機？

唔會收皮
因為就算啲機幾差、啲人幾多抱怨，都會盲目支持apple

唔用APPLY 仲有咩選擇?

咁ipad又得既

Ipad一直都touch id緊wo

冇120hzs整個90都好丫

蘋果技術仲未夠

但舊電仲廢過舊屎

咩叫手機？

起碼整走m字額啦

2021年嗰部
到時候An機可能已經係240Hz

利申: iPhone user, 9吹, 今次部機有啲失望

Gay cook 掛住玩人屎忽

仲係用M字額，又無90Hz/120Hz。

999美金等於8500？

因為部機舊年已經整好，咁緊係無預武肺

咁個方向咪就係keep住股價，搞到完全無創新lor，更可況touch id都唔新
我唔否認design要時間，不過又唔見對家會有呢個問題ge。
到時又一大堆人出黎話蘋果d嘢要技術成熟先推出ga啦，個ios14到依家都未fix好打字lag問題

其實唔少人諗到 但佢(同埋佢team人)係第一個實現到

一般手機9個月前就已經鎖定最後工程設計版本
如果以蘋果個銷售量可能接近1年
所以無可能根據肺炎調整設計 (都未爆)

睇嚟係想激死班用家
早啲去after live搵Steve jobs拎新iPhone

6S 長情用家轉唔轉好？
定SE 2?

華為啲機連LG都不如

武肺今年先爆
點樣半年改左個生產計劃
諗野真簡單

咁個前cam要幾精準先得

坦白講，我仲用iPhone只係buy佢個system user friendly ，但你話創意就真係算鳩數啦
加下部部電話都係咁......雖然你話加下An機又有摺機又盛，但其實手機已經去到冇咩點變嘅階段。

Samsung上年已經轉哂跟type-c牛

華為對手係小米wor ching

雷聲大雨點小

證明apple應變得慢 android可以半年內出部機嚟應變

雖然apple同android唔可以相提並論

樓主真係唔識野
iphone係一種宗教黎
只要有logo就會有無限死忠 唔使擔心

apple 好似要PD牛，用samsung 支唔支持快充先....

係咪又要比幾百蚊買過隻??

56k 上網.jpg

連燈仔屌完咪又死死地氣去買，on9

冇太大關係 Android機要用指紋嘅話
一樣係9個月要鎖定個設計
今日推出市場有指紋嘅話
一早已經決定用指紋

利申: #teampixel

留名等睇人屌樓主用手機

太無敵 連華為都畀人搞到半殘
搞到冇動力

就好似早幾年Intel 咁

你自己都識講唔可以相提並論

5.4吋iPhone 傳咗足足年半至兩年，到今日先見到實機，你就知apple係幾耐之前開始design 下一兩代iPhone ，fix咗某啲位就好難改

其實我曲線踩新iphone,等大家嫌棄佢
等我到時買到promax navy 5122部

iPad Air 2
IOS10
覺得明顯慢勁多 開game易發熱
Btw iPad Air 2 同iPhone 7差幾多年

結論係今次唔洗買住

apple話個個都有pd牛要環保先on9

屏幕
螢幕呀

但... 方邊真係幾好J

連登指標 即係相反

唔係用前cam架

8代9代都有
10代開始就cut左
明明好好用

雖然唔想吹奏支那，但人地真係幾進取

由升降鏡頭，「屏下」指紋，90hz，到呢排「屏下」相機有邊樣係蘋果行先

是但
唔用平果可以買咩電話？

似係LG放棄咗香港多D
旗艦機都唔撚出

年年出垃圾都有你班傻仔課金 洗乜搞新意

咁又係既，新機出完個幾兩個月水貨就平兩千

真
宜家部機唔壞都唔想換

估唔到Apple會有發佈四部機既一日

當年G2好用

iPhone 最大問題係太高銷量

所以好多功能根本出唔到佢個量

所以咪唔用住

其實有得save alternative appearance

T: 🙏🏻

事實係 大家對電話一年有一次創新 要求太高
以前蘋果真係行得太前

繼續用舊機算

你睇下啲大陸機先啦 行前iphone幾年
屏下指紋2年前就有iphone 2020年都未有
黎緊好似出屏下前鏡

係香港奴隸先繼續畀人逼戴口罩
鬼佬就自己選擇戴唔戴, 有無touch id 對佢地黎講根本無香港人諗得咁重要

大陸用果套技術都未夠
你用過就知。 唔會做到實體touch Id 準成度
但apple 已經要求高過touch I’d 準成度，人地apple pay 呢啲同好多銀行deal 好哂野

其實iphone整返touch id，升120hz，整走m字額就已經夠做，夠果粉J，偏偏咩都冇，又要擠牙膏升級少少當新
btw，鬧咗咁多代下年應該有返touch id同整走m字額掛

一早收緊皮 最多玩多三年

iPhone 2G被批評冇3G
iPhone 3GS被批評咁遲先有video recording
iPhone 4被批評FaceTime將video calling當新嘢

真 根本要你所有野用哂佢

第一，設計係一早已經決定好，唔會因為個武肺 突登加cost 去重新黎過，而且亦唔會趕得切10月發佈。
武肺岩岩開始 suppose應該係傾緊ip13，而且有機會本身係睇ipad air既反應去考慮會唔會將個touch id以相同形式應用落ip。
所以成班人以為12會有touch id真係好on9，而且唔需要touch id ge人 外國大把，點會為小眾加cost重新做過，反正等多年都唔耐，一岀你哋又一定買，賺硬既錢洗乜為左早啲賺而增加成本

第二，係成個手機界已經到左瓶頸，解鎖，功能無論咩brand ,黎黎去去都係果啲，唔玩加強影相，真係諗唔到有咩玩

不過講真，部機你咪又係拎黎打機同聯絡溝通 只要夠順唔lag電勁，都夠你玩幾年啦
個touch id係鎖mon制度既話，真係有無都無所謂，用開點下個mon就著，要我番轉頭禁番個制？
不如俾個屏下touch id我好過啦

原來拍AV 都會用0.02/3，仲以為會用厚套，
等啲男優冇咁敏感

仲好意思叫誇步大飛躍

的確係
但APPLE 個生態圈太勁
靜係APPLE WATCH 已經夠留住好多人
今年有D 睇頭既電話, 我覺得得samsung z fold 2叫做好少少
如果SAMSUNG 整到自己既生態圈, 一定可以搶到好多APPLE 用家
但SAMSUNG 軟件方面唔太掂

LG啲機好易壞，QC做得差

咪撚on9啦

無左脂娜已失去活下去的意義

留名學野

是手來打飛機

iphone 出世時，華為是甚麼

屏下指紋 屏下前鏡 120hz 全部都未玩
佢淨係整走個m字額都靚仔好多啦

你都 on9
小米屏下指紋完全無問題
我hsbc ,citi都係用屏下指紋
好心唔好再呃自己

係螢幕

伏地魔？

係鬼咩，除左A14之外全部都係比人領先緊一大截就真
同埋所謂lead the industry都只係因為snapdragon 875未出
宜家都係靠ios生態綁架用家
成屋airpods, apple watch, mac 焗買iphone啫

利申ios生態綁架受害者

唔買咪得

換se2囉

小米一部機用幾耐先？
如果iphone用一兩年就打柴要成個mon換仲唔比人插到飛起？

真
我就係為左隻apple watch轉會

ifan咪又係年年換新
講經咩
面對現實啦

除左睇到定價好有心思 其他乜都睇唔到收皮啦Tim cook

Steve job死得太早

繼續3310

有錢/好鍾意Apple所以年年換
同部機打柴唔換唔得
兩者係有分別嘅

tim cork而家先睇到有午餐肉就有西屌潮聞，將就下

小米啲野耐用
同華為 中興個啲垃圾無得比

為左隻apple watch轉唔到會

根本應該一直keep住用
成班垃圾designer唔知做乜鳩懶創新
又有成班弱智鳩追

仲有人用蘋果
佢一早收左皮啦

我仲用緊iPhone 7 plus

有義海價未？

如果佢去m額faceID 全mon
側邊加指紋
我會狗衝

you too

整哂咁下年出乜

我等緊電池技術改進呀屌
啫一聲冇電 幾多G都晒gas
用部電話變身到做幪面超人都冇用啦
一陣就冇電

係呀，轉唔轉設計，咪一樣有堆舊機換新機客狗衝，宜家個勢唔同左，已經係全球最大既手機公司，走到咁前把鬼咩，十幾年前apple就話要博啫

等其他公司行先，行到有so再即刻跟進，apple個策略咪係咁囉，短時間內無得輸

air2好似係2014
7就2016

智能手機樽頸位早兩三年前已經出現，只係蘋果無左Steve job 後加速左蘋果步向創新思維停滯不前

佢正正常常將鏡頭落返條邊到咪得
係要搞埋啲懶特別既野 柒到喊

唔轉下 咪又比人屌

乜撚野樽頸位
大撚把野都未放落去部電話到
你話有齊哂坊間所有好既野 先啦
120hz都未有 點解

最重要部機一直都冇得換電 以前朋友note3打機換機 我就5S長叉

同埋唔係所有idea都係佢諗 應該話眼光獨到 同 願意落經費係下屬啲Idea到 當然成功一定入老細

就係技術做唔到佢先要咁搞

當年用n8真係好過癮
個相機仲突過依家啲iphone 但係個時黎計真心靚
但係出事既位an開始追上黎
屍變人仲係冇變
啲朋友玩wtsapp 個個都有emoji 用
Nokia 講緊好後期先終於有第一批唔齊既emoji
但係ios 同an 已經出第二批
同埋個時好多app好多game 都冇出係nokia 到又係問題

唔止無方向 連抄都唔識 基本上將an機啲野擺返落去已經大把人收貨

肯投資去做新野
vs
食老本肯定成功

以前係上，而家係下
android 唔同廠不停開新路，apple 揀啱再complete the task
low risk high repay 點解唔做

隔籬廠搞呢啲保安識別搞嗰樣死嗰樣喎由面容辨識瞳孔辨識到超聲波指紋全部都有漏動搞到一鑊泡咁

不過An機介面太核突
而且做工同埋材料質感都唔夠

根本而家除左apple發佈會之外
已經冇人會care 其他廠出左咩新機
多數人都係用緊果部壞左或者太慢先換新款
已經唔會好似幾年前咁追款

同你一樣，勁想轉返android

下年放係屁屁到
變w字底褲 又可以再戰四年

你一意孤行用face id ， fine , 但使唔使咁撚大個m 額， 玩咗4 年都改唔細佢？

Samsung 有屏下指紋，有120hz mon，有超細hole punch，冇得突破？

屌住買新iphone

同意進步條curve一定會愈來愈平
直至下次未知幾時嘅breakthrough

但賺錢個part唔同意
做CEO任期有限 公司目標除左profit之外 一定仲有market share
有成熟嘅新技術理應搶佔市場至係
當然多數唔係老闆諗橋 下面班工程師有新諗法都會爭住做拎performance

出新機年年都比人彈架啦 最好出部上天下海仲識飛既

回歸現實都係會想換新機

其實都係將電話同 PDA 二合為一

我夠膽預測，
下一個突破就係唔再叫iphone做iphone。

而家所謂電話，usage角度『電話』嘅元素根本就10%都無。

我覺得最大問題係產品線太少
一年出一款，仲越賣越貴，自然期望值高
電話發展到頂，但其他廠起碼會組合區唔同功能出d平機

我諗啲女人買名牌手袋
都係預佢兩條帶一個袋
無啦啦個「新」design係剪開兩條帶變4條就咁抽住
咁撚難拎
咁你話應該屌邊個袋？

就同電話方邊好揸手之後變圓邊一樣咁笨撚柒
利申試過用4,4s,5,6s,se1, se2
自己用緊se1 se2
我會留se2只係因為冇得揀

34567X 不過我都覺午餐肉好啲

冇問題同佢係咪face id level accuracy 兩回事
唔洗屌人on9嘅師兄
你咪照用小米 冇問題的

淨係改返用iphone4嘅午餐肉罐頭邊, 仲未肯加返個touch ID落去

睇怕部舊SE換咗電仲可以再戰多3年

sj死後開始apple已經變左垃圾

有冇諗過iphone12 幾年前已經設計好 成咗形 所以廢事改 依家可能已經設計緊ip20

我覺得佢唔落120hz係因為粒電細頂唔到
至於 唔落 Touch ID 係因為要大改老母板至做到
而佢個產量係唔容許佢開賣前九個月內大改因為D生產線反應唔到咁快
大笨象無咁靈活就一定架啦
第二D廠機需求少自然又鬆動D
不過都唔係理由因為人地 in-screen Touch ID 已經出咗好耐你無理由甩咗咁耐都未追到

唔會呀，大把方向
過幾年可以Cut埋叉電位，全部轉無線充電
跟機送塊basic慢速無線充電pad要另外插type c線
中速叉電底座賣USD99 快叉賣USD169

apple嘅進度應該係
0>50>70>71>72>73

某大廠android機
0>30>50>70>90>91

apple近幾年真係畀人爬曬頭

應該係等再世

我記得早幾年ifans話支那偷蘋果技術，搶先出左先，幾年後都未有影

爬晒啦 乜9都冇 仲食緊老本
不如學ipad macbook咁
2/3年先出一部iphone啦

以為會有mini led + touch id

你班柒頭咪又係照買照炒

鬼佬唔用口罩

iphone 17 應該會有

120hz display
Miniled
typeC口
真全屏
Siri升級（幾年無進步過
offline ai助手
超長焦
反向無線充
眼前可以升級嘅功能我自己諗到嘅有咁多 我諗唔到嘅只會更多

我無喎賣晒MacBook iPad

轉玩Surface Pro+ iPhone一樣得嘅啫

開發超雷射 超微弱嘅光頻譜 通常勁少少就加個超字果啲 再用眼深淺度 眼珠淨寬度 眼珠內嘅線數 都己經成組密碼了

Samsung大部分都做到

m額真心on9

碌8都正常使用喇

螢幕～………

就叫iid 啦

我以為佢會加返個側面指紋。

Sony 回歸返有3.5

Symbian 都諗到，向呢方面攪，不過Symbian 架構太落後，二來Nokia 萬年ARM 11 慢到喊。

記得啲Apps 係唔可以通用幾代Symbian， 正所謂顧得個頭，顧唔到個 髻。

Samsung由S10開始睇得出進步左好多

有咩進步
來來去去咪又係升個spec
無哂方向，完全睇唔到創新囉

Macbook改革行arm真心癲
原本初頭以為係轉amd
無諗過佢真係玩咁大

成部機順左好多
少左好多bug
用落就知

順左就叫創新？原本都已經好順，等下幾代先

Apple 真係on99 到時無晒肺炎先黎出touch ID 就好笑

今代除左個5G之外冇野係打到飛機

我話佢進步 無話佢創新

年年都話順咗好多
我真係唔係好明，咁上一年係咪真係好唔順？

係啦係啦 慘得過二手市場個價企得咁硬
咪就係因為好難打柴囉

下一代加返個屏下指紋或者指紋home button又可以j多年

我而家寧願買部啱自己用嘅電話都唔會追高規格
部電話可以剪HDR片又5G點，有幾多個人會攞部電話黎拍戲，5G過咗容量之後直插 1mbps 仲衰過誠哥sosim 42mbps
琴日睇咗發佈會之後今日落咗去士多買咗部SE取代部11Pro

好快就話S20 = iPhone
S30 超越iPhone

正如Galaxy S = iPhone, S2 快過iPhone and so on

果粉：
蘋果擇善固執
未成熟既技術唔會用

Motorola A1000已經做到大芒（當年）萬能機，但Symbian 太廢成日hang機咁；
Samsung i8910勁過Nokia 堆廢旗艦好多，全球2,3部可以拍720p嘅其一，但要搵app

只能夠講你地expect既APPLE係平行時空既APPLE
唔係現實世界市值最高年年要穩定賣千萬上億部iphone既apple
佢一年賣得唔好，市值既蒸發要好多年賣得好先追得番。
而apple呢兩年好明顯知道係用marketing, price range 包圍機種去到呢個成功點
唔係靠一年一機做到
iphone 11好有新意咩? 連登仔又咪個個吹
明明11就係XR加多粒鏡同換A13
XR就比人笑720P MON, 粗黑邊。單鏡冇用
後來平左，又咪比人吹奏點核電法，720P mon都冇所謂
11仲要今年市道差都拎到世界第一, 上半年賣成3700萬部

呢個咪市場比既反應囉，APPLE咪食住來行呢個方向囉。
唔通買既人又弱智，APPLE班精英又弱智
手機台你班專家先係醒目咩
Apple係唔知方向就唔會係咁拎專利啦。

科技邊有咁快摸到頂

仲要火牛都唔撚比

intel

個問題係武肺唔係2020既事
你air做到 無理由iphone做唔到

事實上火牛可以唔畀
唔係個個人都要快充
冇要求嘅太不了用慢充
腦場大把

但係3月歐美先開始爆武肺
之後就開始lock down 同 WFH

至於你話點解Air有touch id
但係點解唔放埋落新iPhone度
我唔係佢啲膠層 唔會有水晶球去畀答案你
但係撇除佢啲為咗User Experience BullShit
可以解釋嘅原因可以有幾個：
1. 唔夠時間redesign
2. redesign咗唔夠時間做QC, QA
3. 佢條Supply Chain ready 唔切

仲有就係Air本身一早就已經揀咗用touch id 而唔用 face id
所以佢先交得切貨
但係新iPhone一直都用開face id嘅時候，除非Apple又有新方法去做biometric lock喇，如果唔係個武肺Apple根本就唔會咁尷尬
update咗face id 啲 performance 都唔敢攞出嚟打J喇

始終做product design唔係話想加野就加野
牽一髮動全身，加埋武肺個個WFH，但係做product design偏偏就係最需要hands on睇野test 野嘅工作
所以喺咁嘅情況都仲可以交到貨都偷笑

咁下部冇藉口啦

真心想apple進取啲

佢d營銷手法處處鑽位屈你錢

做到咁西都大把信眾 落力整新野就真係對唔住自己

部iphone 12黑歷史黎

你以為全世界都係香港?
去腦場大把

希望快啲有另一樣gadget/公司可以打破’電話’呢個框框

年年都係呢啲「例句」

「失望，無新意無創新」
「Tim cook同SJ差太多了」
「只upgrade hardware，蘋果已死」
「無SJ之後， 蘋果已走下坡」
「SJ佢唔會/可能/或者/一定會咁做」
「SJ睇到會死都激翻生」

佢從來唔係神，佢係人，人係會犯錯嘅
不過就硬係有啲鍵盤戰士將佢捧為神

跟住就話點樣唔得唔得，先至能夠證明自己點樣「高瞻遠矚」

拎專利好似只係代表唔比人用

外國腦場 = ebay

之前用s9+, 又慢又要對準個框，熄燈又用唔到

iphone 同 watch 結合

Push

iphone projector

調返轉，真係出到啲創新嘅產品，呢班人都會咁講

「xxx都有呢啲功能，呢啲功能一啲都唔創新」

當年iPhone/iPad 發布嘅時候，並唔係似而家咁多人追捧，當時好多人嘅反應係 ：

「車！得個mon!」
「touch screen機出咗好耐啦，有乜咁特別？」
「touch screen冇手寫筆，打唔到字」
「冇3G視像通話，有鬼用？」

iPad 更加唔使講，當時流行Tablet PC（例如華碩eeepc、Sony vaio p)，ipad推出嘅時候唔少人只會當佢係玩具。

再遠啲去到Ipod發布時，第一個印象就係覺得佢又大部又貴，又要駁iTunes 。

但係時間可以證明邊個可以笑到最後。

講漏咗iPod當時到而家iPod touch 都一直未有收音機功能

基本上所有被捧上神檯既人/公司都係，因為佢既完全，唔再經歷時間既扣分

舉例如果成龍當年最高峰時死左，我諗佢地位重高過李小龍

Hole punch係三叔出架DLLM

睇嚟中國班垃圾抄到足原來真係會令部分人以為係佢發明

上年年中90hz今年120，蘋果呢

午餐肉先正

真 換 typeC喇
利申 pixel打手

One more thing

笑死人 幾十歲人咁多幻想
一句講口晒 撚鳩你班信徒囉